十個生仔嘅窮人，有九個都係好撚自私

自己識一啲住劏房嘅窮人，而佢地係咁生，已經生咗幾個。

我問 : 點解你地住劏房仲要係咁生，環境又細又污糟，你地開心咩？

佢地答 : 生多幾個可以快啲上公屋，到時佢地咪有大屋住囉。

香港地，窮人生仔就是如此仆街。

佢自己個腦好似生壞咗咁，不過可能係唔講個真實理由比你聽姐

唔生多d
個家族點強大呀
養都係靠香港人養

綜援都3 糧
梗係生多D